訓機場

請大家今晚集中留响機場輪流訓，明早混埋入旅客入面撤走

外面有好多警犬，好擔心佢哋會補住青馬大橋、東涌等出入口，大肆拘捕大家

自推